連登仔要改寫歷史喇

經過69之後，103萬人出黎個仆街政府仲係無動於衷。我認為今次唔止要撤回修例咁簡單。當一個政府唔再為人民服務嘅時候，香港係需要一場
政變